{
    "minecraft-version": "Minecraft versiyası",
    "java-version": "Java version",
    "fabric-version": "Fabric yükləyici versiyası",
    "quilt-version": "Quilt yükləyici versiyası",
    "plugin-load-problem": "'{{plugin-name}}' qoşması yüklənə bilmədi.",
    "pocketmine-version": "Pocketmine versiyası",
    "bedrock-version": "Bedrock versiyası",
    "forge-version": "Forge versiyası",
    "neoforge-version": "NeoForge versiyası",
    "magma-version": "Magma versiyası",
    "mohist-version": "Mohist versiyası",
    "arclight-version": "Arclight versiyası",
    "custom-skin-loader-version": "CustomSkinLoader versiyası",
    "authme-shutdown-problem": "'AuthMe' qoşması yüklənmir və serveri söndürür.",
    "pex-config-problem": "'PermissionsEx' qoşmasının konfiqurasiyası yararsızdır.",
    "ambiguous-plugin-name-problem": "'{{plugin-name}}' qoşma adı üçün bir çox qoşma faylı var: '{{first-plugin-path}}' və '{{second-plugin-path}}'.",
    "plugin-dependency-problem": "'{{dependency-plugin-name}}' qoşmasında tələb edilən '{{plugin-name}}' qoşması əskikdir.",
    "plugin-dependencies-problem": "'{{dependency-plugin-names}}' qoşmasında tələb edilən '{{plugin-name}}' qoşması əskikdir.",
    "plugin-disabling-problem": "'{{plugin-name}}' qoşması sıradan çıxarıla bilmədi.",
    "plugin-enabling-problem": "'{{plugin-name}}' qoşması fəallaşdırıla bilmədi.",
    "plugin-runtime-problem": "'{{plugin-name}}' qoşması işləyərkən problem yaşadı.",
    "forge-confirm-problem": "Forge, dəyişiklikləri tətbiq etmək və serveri başlatmaq üçün təsdiqinizi tələb edir.",
    "mod-dependency-problem": "{{dependency-mod-name}} modunda tələb edilən '{{mod-name}}' modu əskikdir.",
    "mod-dependency-problem-plural": "{{dependency-mod-list}} modlarında tələb edilən '{{mod-name}}' modu əskikdir.",
    "mod-duplicate-problem": "'{{mod-name}}' mod adı üçün bir çox mod faylı var: '{{first-mod-path}}' və '{{second-mod-path}}'.",
    "mod-duplicate-problem-no-path": "'{{mod-name}}' adlı mod üçün çoxlu mod faylları var.",
    "mod-exception-problem": "'{{mod-name}}' modu bir istisna atdı.",
    "mod-fatal-problem": "'{{mod-name}}' modunda ölümcül xəta var.",
    "world-missing-mod-problem": "Dünya, '{{mod-name}}' modu ilə saxlanılıb və bu da əskik görünür.",
    "world-mod-version-problem": "Bu dünya {{mod-expected-version}} versiyasında '{{mod-name}}' modu ilə saxlanılmışdır və indi {{mod-current-version}} versiyasındadır.",
    "plugin-incompatible-problem": "'{{plugin-name}}' qoşması hazırkı server versiyanıza uyğun gəlmir.",
    "aquatic-world-on-older-version-problem": "Hazırkı dünya Minecraft 1.13 və daha yüksək versiya ilə yaradıldı/yükləndi. Yeni format hər hansısa köhnə bir versiyaya yüklənə bilməz.",
    "old-player-directory-problem": "Server, dünya qeydində köhnə bir oyunçu kataloqu aşkarladı.",
    "command-run-solution": "'{{command}}' əmrini işə sal.",
    "authme-shutdown-solution": "'stopServeri'i 'true' olaraq ayarla.",
    "configure-plugin": "{{plugin-name}} qoşmasını konfiqurasiya et.",
    "configure-plugin-with-file": "{{plugin-name}} ({{suggested-file}}) qoşmasını konfiqurasiya et.",
    "plugin-install-different-version-solution": "'{{plugin-name}}' qoşmasının fərqli bir versiyasını quraşdır.",
    "plugin-install-solution": "'{{plugin-name}}' qoşmasını quraşdır.",
    "plugin-remove-solution": "'{{plugin-name}}' qoşmasını sil.",
    "file-delete-solution": "'{{file-path}}' faylını sil.",
    "file-edit-solution": "'{{file-path}}' faylına düzəliş et.",
    "mod-install-different-version-solution": "'{{mod-name}}' modunun fərqli bir versiyasını quraşdır.",
    "mod-install-solution": "'{{mod-name}}' modunu quraşdır.",
    "mod-install-solution-with-version": "{{mod-version}} versiyasına sahib '{{mod-name}}' modunu quraşdır.",
    "mod-remove-solution": "'{{mod-name}}' modunu sil.",
    "aquatic-version-install-solution": "Server yazılımını 1.13 və ya daha yüksək bir versiyaya güncəllə.",
    "plugin-command-exception-problem": "'{{plugin-name}}' qoşması '{{command}}' əmrini icra edə bilmir.",
    "ticking-block-entity-problem": "Dünyadakı bir blok problem yaradır.",
    "remove-block-solution": "Bloku dünyadan çıxart, məs. MCEdit ilə.",
    "do-nothing-solution": "Heç nə etmə. Problem özü həll olacaq.",
    "chunk-load-exception-problem": "Dünya parçalarını yükləyərkən bir istisna var idi.",
    "remove-chunk-solution": "Problemli chunk-ı dünyadan çıxarın, məs. MCEdit ilə və ya region faylını çıxardaraq.",
    "multiverse-load-problem": "'{{world-name}}' dünyası xətalar ehtiva etdiyi və zədələndiyi üçün yüklənə bilmədi.",
    "world-repair-solution": "'{{world-name}}' dünyasını Minecraft Region Fixer və ya MCEdit istifadə edərək təmir et.",
    "world-duplicate-problem": "'{{world-name}}' dünyası başqa bir dünyanın kopyasıdır, yüklənməsi əngəllənib.",
    "mod-wrong-minecraft-version-problem": "'{{mod-name}}' modu, Minecraft-ın {{minecraft-version}} versiyası ilə uyğunlaşmır.",
    "forge-install-different-version-solution": "Fərqli bir Forge versiyası quraşdır.",
    "malformed-encoding-problem": "Nəsə (yəqin ki, MOTD) səhv formatlama kodlarını ehtiva edir.",
    "change-motd-solution": "MOTD serverini dəyişdir.",
    "bedrock-authentication-whitelist-problem": "Onlayn kimlik doğrulama olmadan ağ siyahının istifadəsinə icazə verilmir.",
    "bedrock-authentication-allowlist-problem": "Onlayn kimlik doğrulama olmadan icazə siyahının istifadəsinə icazə verilmir.",
    "disable-whitelist-solution": "Ağ siyahını sıradan çıxart.",
    "disable-allowlist-solution": "İcazə siyahısını sıradan çıxart.",
    "enable-authentication-solution": "Onlayn kimlik doğrulamanı fəallaşdır.",
    "undefined-mod-dependency-problem": "Bir modun, tələb olunan {{dependency-mod-name}} modu əskikdir.",
    "version-downgrade-problem": "Dünyanız əvvəllər daha yeni bir versiyada istifadə edilib",
    "version-downgrade-solution": "Minecraft-ın ən yeni versiyasını quraşdırın.",
    "generate-new-world-solution": "Yeni bir dünya yaradın.",
    "bedrock-dbstorage-chain-problem": "Dünyanın şifrəsi açıla bilmir. Marketplace dünyaları xüsusi serverlərdə quraşdırıla bilməz.",
    "mod-incompatible-problem": "'{{first-mod-name}}' və '{{second-mod-name}}' modları uyğun gəlmir.",
    "server-install-different-version-solution": "Server yazılımınızın '{{software-version}}' versiyasını quraşdır.",
    "plugin-api-version-problem": "'{{plugin-name}}' qoşmasına server yazılımınızın {{software-version}} versiyası lazımdır.",
    "plugin-java-version-problem": "'{{plugin-name}}' qoşmasını işə salmaq üçün {{java-version}} və ya daha yuxarı Java versiyası tələb olunur.",
    "change-java-version-solution": "Java versiyasını {{java-version}} və ya daha sonrasına dəyişdirin.",
    "ticking-entity-problem": "{{location}} yerindəki '{{name}}' varlığı, işarələmə zamanı problem yaradır.",
    "remove-entity-solution": "{{location}} yerindəki '{{name}}' varlığını sil.",
    "plugin-regional-ticking-problem": "{{plugin-name}} qoşması, regional işarələni dəstəkləmir.",
    "install-non-regional-ticking-software-solution": "{{software-name}} kimi regional işarələmə olmayan bir yazılım quraşdır.",
    "type-client": "Müştəri jurnalı",
    "type-server": "Server jurnalı",
    "type-proxy": "Proxy jurnalı",
    "type-content": "Məzmun jurnalı",
    "type-crash-report": "Çökmə hesabatı",
    "type-unknown": "Bilinməyən jurnal",
    "forge-language-provider-version-problem": "'{{mod-file}}' modu, '{{required-version}}' tələb edir, ancaq '{{found-version}}' quraşdırılıb."
}
